女人22歲後就好難再有人追

22歲後就冇再有男仔追過自己
25歲開始皮膚一年差過一年，好容易水腫，同埋皮膚愈來愈鬆
21歲時49kg身材睇落好slim,廿尾即使體重冇增加，目測都重幾kg
女人真係衰老得好快
過左22黃金期後，真係要5年內加油搵到男友，唔係就好似我咁玩完

係咪想話自己無內涵

睇你點keep姐
平時作息好，有運動，肯執靚自己到3x都大把人追

有得揀都揀後生先，唔會揀廿尾先
廿尾再過多幾年個樣又更老

係你

保養得唔好

我溝

唔好撚痴線啦 係你問題

廿中打後要同啲妹妹仔揮就緊係唔可以淨係靠外貌啦
我覺得女人味同有自己思想都好緊要

其實好想追個35歲嘅 但佢應該唔會接受我

咁22歲 A0可以點

我要你

思想使然
只能夠講NO PAY NO GAIN
自己參透

一個post引到咁多狗公

On9 香港地二十至三十 正常樣點會冇仔溝 樣衰都一大埋人搶啦。你自己肥西炸？

same here
自問正常樣
above average身高
性格比較獨立 因為讀女校又有玩制服團體
相信自己一齊左就會撒下嬌
不過就係次次曖昧完就無左

難得有男仔埋身 你又睇唔起人 想揀下先 幾次過後咪變到依咁囉
Ps 唔一定係你 但講緊大部份人

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

我都係
當你以為可能既時候
其實一切都係假既
我讀男女校都出唔到pool
眼見自己差唔多出嚟做野
我覺得好難再識到異性

同埋好想同另一半一齊成長
最理想係係大學識到結婚

理實與現實往往都係

我覺得就你自己冇人追唔代表其他人都冇
得塊閪都可以一碌鳩打一船人都有既

你參考下早幾日賣魚太子女個POST
個女仔27歲 冇學歷 唔算特別靚
但大把巴打爭住娶佢

貼身材再討論

過三十一樣有人追

懶過閪肥到隻豬咁就賴水腫
飲食作息唔健康皮膚差就賴年紀
講到尾都係唔識保養

你男人嚟

係你樣衰，大把女30 40歲仲不知幾撚正

岩啊 當你以為會一齊果時佢同你講
唔係中意果種感覺玩晒啦 個心碎到一地都係 用左一個月加係咁做野distract自己先好番啲

岩呀，啲女20中前花樣年華就以為自己好多時間 揀，係到撚鳩班仔，一到20尾開始體會到同齡層好多仔已埋單，剩番個啲又唔夠後生個批爭 就突然180度轉變R番啲仔轉頭，真係好鬼肉酸

30都未過就煩依d野？
肯比d心機落去保養 好過唔小妹妹仔啦
如果唔去keep既 就咁去比 天仙都死啦

我已經岀埋黎做野
全部同事都係女人
一直有人追
不過都係只係去到噯昧層面
我以前讀男女校又有玩制服團，到宜家都有玩
我覺得想係正常途徑識仔，真心難

利申已經21💩

相信係樣子問題

其實冇分別，你廿幾歲又好三十幾歲又好，有仔有老公都有機會俾人飛。所以算啦，愛自己多啲；keep得好，自己照鏡開心啲咪算。

男人呢啲，有努力過就算啦

樣問題
有乜可能冇狗公

我唔覺無人追
係因為追求者越嚟越高質
唔再係啲mk啊o靚仔
所以咪感覺少咗

但其實我感覺多咗好多高質追
只要你大波有樣有內涵 我相信唔會無

又係到自我迫害女人為難女人

on9

樓主呢啲case到32歲
無人要就開始心理唔平衡
變咗做啲憤世嫉俗嘅剩女

當然 個人有內涵嘅
單身與否睇得好開嘅姐

頂 秒殺

碌下ig,fb見到班舊同學都衰老左

利申 童顏

相差幾多年？

唔會
如果揀個做老婆嘅
一定性格內涵品字行先
年紀大少少唔緊要
但唔好太老 高齡產婦好易出事

少有明顯絲打多過巴打嘅post

唯有去追人

男人永遠冇人追 要做奴才咁款
女人唔識自己追人？
等運到 到時遇著個釣魚嘅

49kg
159cm
樣：一般般，化完妝都見得下人
性格內向

點會
讀書 玩制服團體咪正常途徑識仔
點會難

其實真係好撚煩 日日係到講老左會貶值
30歲講到依家23歲都叫老
仲衰過話60歲叫中年

想識絲打

最慘係咩？ 識親啲仔都細過自己

內向你唔show人怪邊個
真係守株待兔等人黎溝你咩

的確係
女人過左25左右個市場好明顯會縮窄 冇得否認
係有部分中女愛好者 不過佔既比數唔多
變相係男撚女 唔係你揀人咁

所以女人25、6後冇內涵 幾識打扮都好 都唔會拍得長 因為好快會俾另一半嫌棄

男人老咗會升值

講緊財力

我好睇過幾年前
以前冇仔追
現在keep住有 冇斷過

同年齡層或大過自己大部份都有伴，
搵細過自己，就會特別concern自己keep得好唔好,又驚有gap
所以最好都係襯後生搵個年紀相若

認真咩？我家姐30歲望落仲似20歲....
樂觀都可以令人年輕架

所以唔關年齡事
加油啦

所以話香港狗公都係太少啦

幾歲先

已經開始感受到

165 45kg 覺得自己好撚肥

好明顯
個別例子

未過25你當2324好睇過1920既我

22歲就驚你叫27 28嗰啲點算

我就快50歲既老母同佢班失婚婦女fd都有人追
重有人成功結到第二次婚
佢地唔係嗰啲廿幾年前落黎既姣格支那雞
係普通香港女人正正常常甚至有啲港女格
咁都有人追 我估你唔好太高要求應該都嫁得出掛
利申 就25歲人 可能就快有新爸爸

女仔肥唔肥睇三圍先準
拎體重同體型比較會有偏差
1kg脂肪體積大過1kg肌肉好多

165 45係好瘦啵 識個同你一樣
瘦到a
159/50就少肥 睇吓肥邊啦 有啲波路既話接受到

165 45kg好瘦啦,再瘦啲得返棚骨唔好睇架啦
相反樓主就真係重左啲啦

難聽啲講句
李私煙都有人追....

呢啲咪話自己好肥但data好瘦
然後等其他人話佢瘦嘅手段

唔好講有無人追，出咗來做嘢就好難識到異性
公司同事又大部分都已經有女朋友嘅時候

最中意30歲既女人

其實周圍識下人唔好暱埋就總會識到欣賞你既人

係咪化妝分別
定ku咗個牙 識有個原本爆牙
ku完牙之後溝佢啲仔多到...

我覺得性格好重要。
我識得有人27-28歲，樣已經醜 (超大塊面，單眼皮，扁鼻，大咀)，似住自己可能高學歷，一見到靚女就認定人地係啲格衰港女，話人地都唔係好靚，話人地無內涵。
佢自己單身左3年，然後話自己性格好能力高，只係想揀個好啲既。

我心諗由你係咁踩人地個時已經覺得你心胸狹窄。無人中意就無人中意啦，無人中意唔係佢個樣問題，係佢性格累事。

陰公
160 50kg都叫肥
連登仔又話人無波無蘿
要有波有蘿 就無可能好輕
唔通個個好似上面個絲打咁169 得45kg叫好咩

唔好理幾多歲 女仔無人追真係要好好審視返自己先

PUSH

性格真係最重要
閪格同慢熱都一樣致命

呢個真
社交圈子細 match嘅機率一定細啲

其實你性格同談吐舉止係點都好影響你有冇人追
成廿幾歲人,仲成日係到ff有個白馬王子果啲咁係死梗
個人成熟返少少,脾氣好啲嘅話,我相信都會有好多人追你

我有個fd樣身材都唔差
性格勁好 好識安慰人開解人
但佢A0
成日都諗如果我係男仔實追佢
不過可能因為佢樣太乖所以冇人敢埋身
有時候真係唔關年齡事
係個樣俾人感覺你唔岩拍拖就唔會去approach佢

好似啲師奶咁周圍玩下興趣班周圍做下義工一定識到人
樓主想識同齡人咪去玩啲潮啲既興趣班
做義工就去啲咩馬拉松派水指路嗰啲

呢啲自視過高又係死症

無論係22歲前定後都冇人追
一係就性格問題 內向同木訥 但依家都有努力改善 多啲同人講野
一係就個個以為我有男朋友而我拖都未拍過一次 朋友聽到都話我呃人 但係事實來的
一係就我啲朋友聽到我有鐘意既人都嚇左一跳 佢哋話好似我呢啲乖乖女係唔會拍拖 係男性絕緣體 亦都無人敢追
每大一歲都覺得會孤獨終老

你啲朋友講笑姐，唔洗當真
有鍾意嘅人咪去馬撩佢囉

兩睇囉
可能想講冇男人睇內涵

無外表有邊個留意到你有內涵

冇外表冇內涵話知你幾多歲都唔會有人鍾意

我調返轉，過左25先開始有人approach自己
不過我都覺得自己而家係比細個好睇左自己細個好樣衰個人又毒

嗡乜撚野 屌你

屌你啦 得女人先識水腫咩
大把女人三十幾仲好fit
擺明又為食又懶啦

冇咩自信唔敢撩，冇身材樣又一般，有人話我樣衰亦有人話靚而且就算鼓起勇氣去講嘢，都係一句起兩句止因爲我一見到自己鍾意嘅人，就會臉都紅晒，頭腦空白，加上份人又悶。雖然努力改善緊，但效果真係好微

言行舉止度咪睇到

無事，性格啱就得喇，
可能佢就鍾意妳呢type呢

咪係，搵得廿中到三十嘅都唔係睇樣咁簡單
三十出頭嗰種慢慢滲出嚟嘅女人味係啲𡃁妹冇得比

No pain no gain呀大佬

以前我係真係樣衰又毒又唔注重儀容頭髮亂糟糟又唔識襯衫，而且你錯喇，以前佢地真係會兜口兜面話我樣衰，不分男女，仲拎張評分紙評班上啲人嘅外貌分數，當然我係低到不能再低當大左之後都明白樣嘅重要性，開始打扮，注重個人儀容之後，係多咗人話我靚咗正常左，亦都多咗男仔同我講嘢，但都係冇人追，當然可能好似你咁講，都係因為我唔夠靚唉。。。

咩年代呀仲玩矜持 而家啲小妹妹好撚主動㗎 你再內向就唔使玩

22歲啲女仔都未玩夠啦
大部份女人30歲前搵嘅叫做玩伴
30歲後就等真愛黎搵佢

很多男生不會因為單一因子就決定和一個女生交往通常可能是項點餐一樣主餐附餐甜點都一點加起來成了「啊！就是她！我想和她在一起！」

沒人追和正不正無關！
感情．2017年3月21日 09:53

樓主都幾撚on9
以為過左22歲=20尾=老=無人追

明明大家20中都仲大把條件

其實係樓主自己樣衰無條件

過左一輪都無人追就瀨落年紀度

我D

我肌肉多做gym

錢 石 綠石都無 又唔想再課落去 hea玩算 打晒d體水都打唔到防鍊

上面錯post sorry

大把30幾歲女人仔都生埋
都會有唔止一個男人追
何況22歲u都未grad就無仔追
好明顯係你問題啦

真
有時睇佢個樣以為差唔多年紀
點知

會唔會係你個朋友對異性好冷漠

你個fd幾多歲啊？可能望落細個得濟？

講到咁，好想知樓主咩樣

你啫

好聽係乖
難聽係悶，冇女人味

你無愛情滋潤 搵個sp差電會好好多

細佢14年

老實講點解乜撚話女人點點點你又識講性別平等
但追求上就一定要男追女
2019年大家應該要接受同推廣女追男啦

係你姐

嗰22歲就唔好扮老啦⋯⋯

我都出過

咁你搵到未吖

比人破哂處想搵人埋單
仲要處都或有機會
自眼角高又要搵有錢仔埋單
到中年玩厭比人飛又係到怨世界
係咁屌世界冇好男人
完美睇透港女心態

之前推左幾十個post
仲成堆絲打開埋tg gp
仔就識唔到 姐妹識到一班

but true !
警世真言

樓主覺得佢就係全世界 笑咗

自從5歲玩完捉依欣後就再冇人追

條友以為自己一言驚醒夢中人 成條柒頭皮咁

識打扮下無理由無仔追

毒撚周街係

港女第二期：
22-25歲果陣，離開校園，投身社會，知道錢既重要性。覺得昔日既籃球隊隊長，搞笑幽默開朗型男仔通通都係笑話！係公司遇到有錢男士，即進化成拜金港女， 自此用「上進心」同「安全感」去量度男人，平凡既男仔絕唔會睇得上眼，最多只收佢做兵當做後備。將自己睇高一線，覺得男人其實都幾易得到，當然做愛已經係家常便飯！（黑黑地）

港女第三期：
26-28歲果陣，青春難免走下坡，但依然以昔日把尺去量度男人，心有不甘但仍然覺得The best is yet to come！因為以前都係男追女，所以我只需要坐係到等就自然人要！！明明以前都係咁架！！！（黑哂）

港女第四期：
29歲或以上果陣，發現完全唔夠後生女爭，知道自己真係老啦，於是開始心急！昔日既平凡男初有小成，開始後悔錯失潛力股，覺得男女唔平等。因為女人冇男人咁襟老！但呢一刻，完全忘記自己後生果陣，所得到既風風雨雨、萬千寵幸！（牛肺）

之後，開始抱住搵人埋單既心態，好唔容易先識到一個男朋友，但由於過去累積左太多黑歷史，一被問到過往既事，自自然然扮聽唔到。但被問多兩問，突然比達上身西口西面咁話：「我都講左唔想提囉！你係男人黎架！如果你真係愛我，係唔係應該尊重同錫我先？」

幾年後，唔明點解男友遲遲都冇計劃結婚，不斷係到冥想，係咪佢唔愛我啦？如果愛，點解冇計劃結婚？佢知唔知我唔等得？知唔知結婚對我地女仔黎講，係一個好重要既承諾？萬一佢拖到最後同我分手搵第二個，咁我點算？唉！點解佢可以咁「自私」唔考慮我既苦況？知唔知我青春係有限？佢係咪浪費緊我既時間？？？

進入婚後生活，心裡總是不甘平凡生活，不斷搵自己老公同其他人比較，埋怨佢冇樓、冇車、冇錢、冇上進心，漸漸失去安全感。心諗：「唉.....我真係苦命一世，竟然要同呢個死佬捱！真係好後悔嫁左比佢，唉......」

港女末期：
最後，搵人埋單不逐同得唔到任何男人果陣，就開始埋怨世上所有既男人都係賤男，自我自慰覺得單身先係最好。一方面，詛咒結左婚既人一定會離婚；另一方面，係公司大耍手段，恃住自己係上司、老屎忽玩公報私仇，玩鳩啲下屬，務求令個個都OT冇時間拍拖！！（？）

港女潛伏期：
14-18歲果陣，青春無敵，只要你唔太樣衰，基本上唔會冇男朋友。因為一定有男仔追，情竇初開半推半就又一齊左。呢個時候，個處最容易比人食，開心咪得囉！（果到仲粉）

港女第一期：
18-22歲果陣，青春仍在，進入花花世界。係Ocamp識到個新既，開始同現任比較，覺得現任好唔成熟同好多不足，最終受唔住誘惑棄舊迎新，拋下一句「come on James！」同時覺得「男追女」係必然，亦發現「原來可以有更好既選擇」，跟住無限收兵，玩弄男人於掌心之中。呢個moment可以話係港女一生既頂峰，三個字「冇得輸！」嗱！個處一早就冇左嫁啦！於是好容易就同人做愛，做愛次數極速上升！（開始黑）

補返個潛伏期同第一期

追緊個31！唔係想同佢拍散拖，直程想娶佢做老婆！佢樣一般，但襟睇，愈睇愈中意，有種輕熟女感覺，總之，對住佢，沉了！
利申，2X！

男 26歲 大學grad單身都而家
自己無乜野
但兩老已經問我係咪基

一定有人追
你入去做飲食業 大把廚房佬會撩你
利申未做過飲食 純粹9up想像

大把中女而家仲吊高嚟賣, 但仍然有人要

香港情況完全唔同

樓主自己問題
係到無限大眾化
你估嗰個好似你咁樣咩

唔好笑啦

唔好笑啦

我推かずさ

識嘢

嗰d 2x歲話未拍過拖既女仔一定性格有問題

我要

中

我23果時俾同事以為les
因為冇拍拖

靚女就當然幾歲都大把人追
但靚女係小眾，普通/醜樣先係多數

而家問題解決左未

大過你又嫌人老啦

差咁遠 你真愛？

留tg 咪有連登仔追

收皮啦港女

留tg 我追你

我冇伴, 肯定大過你

其實現實上, 到時只會嫌人老

識啲27, 28, 都嫌我3X頭老

淨係識怨

會唔會呀
識親D女仔都係有男朋友
無論20 22 定25

人地肯你都唔肯啦

其實又唔洗咁灰 一定要拍拖 好好地自己搵下野玩下仲好啦 拍拖同搵工一樣 比到你搵到份工 原來入面做到你五勞七傷 又成日勾心鬥角 當你有自己專長既野 自然你個人就有魅力 唔需要做好多野就有人搵你

乖乖女先多人要, 我第一個要

我過左25先有人要之前真係無
但全部都係dee dee
最後都係a0

Same
Dee dee似揾老母多d

一個俾人話gay一個lesbian
你兩個不如交換IG傾睇下有無發展機會

圖

Same but I give up joe

所有野都有好處同壞處既
未拍過拖既咪岩d鐘意處女既男人
百貨應百客

唔好諗得咁悲
我廿尾就30
我覺得反而係經濟問題
就算比你識到個男仔追你又點
結婚廿萬三十萬
之後呢？上唔上到車?
呢啲問題解決唔到 就會覺得無咩好憧憬

我又咁睇 上面個d話有人追但嫌人地弟弟 又唔願主動追求自己想要既 日日望天打卦又怨天怨地又唔保養 呢個世界個個都要付出架啦 到頭來問題既源頭都係自己本身

肥就肥
水腫冇可能脹幾個圈

靚女又keep得好，卅幾歲都大把兵

追你都唔受啦 吊高黎賣

成日諗下自己有無人追，檢討下自己性格先啦，咁就算有拖拍都唔拍得長，比你結婚咪又係離婚

唔俾錢護膚做gym就keep唔到

讀女校同男女校其實無差
男女校最後都會比人friend zone哂
出左社會仲難識人

笑到仆街 香港少姐好多都過22歲啦
會冇人追？

俾我識

而家狗公定義咁廣泛？
你第13個回，可唔可以講下你前面個啲邊個係狗公？

主動出擊

快啲死

我30
中學同屆都6 7 成人結左
早幾年結果d 通常買樓結婚

近幾年果d 就住屋企或者租

去到要結ge 位 就會選擇ga la

利申 未結 車已上

依個可能性不大

咩都係假，最緊要有波

典型因為唔想承認自己能力不足而去浪漫化自己既問題

你唔好痴撚線啦
女起碼去到28 29都仲大把人追
好多30歲仲keep到好撚靚
你咪繼續頹廢囉
25歲皮乜撚野膚鬆馳 多尻餘叫春

見識過和你一樣的人。連出來做野買衫都要同屋企人，無朋友，無自己思想，嗜號睇尋夢園。等到36歲都未拍過拖。
係就好乖，但係又薯又悶，講野完全搭唔到嘴，講一句起兩句止。

揾人屌唔難
一上交友app19幾廿隻厹即刻yo你

樣嘅問題O者

都要有錢先得
一係本身搵得多 買啲好細嘅
一係就屋企人墊住一部分

身邊結晒個啲無一pair係完全靠自己上車

瀨乜尻
我見到好多人妻仲係好撚正
懶你就懶啦

次次見到啲人話自己水腫就想笑
肥你就肥啦水乜撚嘢腫啫
浮屍咩你

我妹 29都仲係咁換仔
唔係特別靚
不過個樣唔太似 29

讀u對象最多都係30歲下
Grad完做野可以食到70歲下

22應該啱啱畢業
大把世界

其實好多人到25左右有錢打扮、待人接物開始成熟先至真正發力囉

啱啊 飲少啲凍嘢 早啲訓 食少啲零食已經keep到

唔好講到溝，如果無男仔同你相處，咁好明顯唔係樣//年紀既問題。

呢啲叫摺，甚至係毒，唔係叫乖

絲打幾歲？
我都廿尾 唔覺得係咁喎
讀書時先係無人追

呢個年紀要開始做運動 注重護膚飲食
言行舉止elegant少少
同埋要搵到自己興趣同focus既野
談吐有內涵既女人吸引好多

成熟有成熟既優勢
唔使下下同啲細過自己既女仔鬥青春架

負評果啲都係大過22歲

好多負皮

我係讀書先有人追

女人過左廿歲 好多個西已經黑哂反哂皮 點都係十幾歲個既西最好屌

廿尾靚>後生醜

起底睇下佢咩身世先啦
都幾慘下

睇人既 唔夠後生鬥係事實 但22未叫老到無人追
不過你成篇都淨係講外表 或者你諗下係咪性格太閪搞到啲人識你之後唔想追

其實我講事實，唔明點解咁多人唔理解
可能自己唔覺，但女人真係每年都衰老緊
去到30真係，近望乜都現哂形

試過表白 失敗左

咪玩啦，香港地男人就追女就難，競爭大到痴線
女既話我識得果身邊既女性，除左已經踏入40歲黃殘枯黑果d 之外
其他既女，基本上有正常社交、樣貌身材就算Below Average 都有男友重要外加一堆狗公/兵排隊等有無機會補位
無人追果D 全部一係自閉到極點、一係成身氣牆一陣毒味/黑口黑面拒人於千里連普通朋友都唔想同佢地做果隻
一係就樣同身材far below average，完全不能接受
呢D 女先會無仔媾，其他既一律大把市場

樓主想出pool 就去乖乖地做下gym keep fit 操返條腿同屁股
同埋學下化妝學下邊d 髮型衣著適合自己
注意係適合自己 唔係人地著乜/潮流興乜你就著乜/化乜妝
因為人地著得靚/化得靚唔等於啱你面形/體形
只要你化啱妝著啱衫你做到個風格出來，再加身材正常就加好多分
然後出街同朋友/同事吹下水social 下大撚把人追，到時係你係嫌d 狗公太煩咋

依家啲人連回覆都係狗公

你係咪唔太打扮
行自然清純路線
呢仲啲大個左就唔work

識幾個30歲都a0既女性
幾個都係飛機場

又唔一定
但多數性格怪

樓豬身高幾多，如果160左右，49kg其實算肥
無論男定女25後其實已經開始走向下坡，新陳代謝無咁好
開始越黎越肥步向中年發福好難減
仲有工作壓力/愛情/家庭/學業因素會令自己衰老得更快

身體唔好，廿頭廿中分分鐘已要開始抗老抗病
黎幾年成日病皮膚發炎，日日塗兩轉保濕
做運動跑陣無防曬，面已經爆哂毒瘡
未試過發燒發到全身骨痛燒足幾日高燒
放題韓燒邊爐任食類，食兩轉就飽
莫講話通宵，捱夜到2,3點第二朝開始病病地
黑眼圈無退過仲越黎越深
開始飲食定時、均衡介油炸

最靚既女人係28-33，而家已經唔同以前個年代，3字頭既女人大部分都唔會師奶咁，仲好後生keep得好好。而20尾30頭既女人有人生經驗，成熟，呢個時候既女人最吸引

樓主你係咪想講自己無內涵

醒啦喂
22歲就收皮既話 咁有半個世界既女人都要收皮啦

唔撚識主動追人？當自己邊撚個 唔講以為你明星級

識講 香港小姐

睇落似係無乜墨水同性格問題囉
正常會唔會三字頭仲掛住追星呀

男人扮女人？

我男朋友係我22歲後先追我

咁慘
tg傾?

男ok?

最大獲係其實肥西都未去到冇人追，
識幾個肥肥地笑得好靚既開心果好多男仔追

唔係 正正常常 不過佢係學校少男同學 佢又唔係個d成日識人既人黎

20呀 唔係 係佢個樣好乖 又唔講粗口 同埋佢讀書都好勤力 唔係d去玩個d

你係有內涵嘅40歲都有市場啦 男人愈大愈重視女人嘅內涵 當然班廢中有樣有身材就得

圈子問題掛
正如讀engine/science 都見唔少男版 same case

160 49應該唔算肥下話?

如果係咁你都幾癈下

有時真係關樣事
中學嗰陣唔識打扮 性格唔毒 唔多人追
到大學有執下儀容但係個人毒左好多 反而多左人追

可能佢想講俾錢叫鴨

咁明知自己唔係香港小姐級數咪主動追人囉 唔係明星級數又要吊高嚟賣等人追

示意圖呢

溝件毒撚囉，一係你樣衰架啫

未必關樣同身材事
唔好成班女人圍埋取暖 呻無好男人無人追
得閒就識多D人
唔好做異性絕緣體
人地埋黎就起曬鋼咁
比機會大家了解下
學識點同男仔相處
機會埋黎都識把握!

利申絲 曾經唔知點同男仔相處 依家學識左

唔付出就冇收穫。唔投入就冇回報

呢個真
高質男會睇內涵
當然樣都唔好太差

人妻
少婦
熟女
中女

咁耐都無女仔留tg?

我留囉

呢個年代已經好多高學歷靚女
唔好講靚女 中上都一炸
你快啲勸吓佢

女人三十好多都變到好自我架
後生過你雖然可能有代溝 但起碼比較起易接受你意見先

完全唔算肥 再瘦就會冇胸冇肉地
唔好聽啲瘋狂減肥既臭西講
累人累物 搞到香港條條女都得棚骨

你唔係肥 你係無波飛機場

其實好想知係連登開呢啲po係咩心態
無人追又點 人生嘅價值真係淨係建基於拍拖結婚生仔咩
先廿幾歲就怨婦咁怨開始殘要怨到幾時
可能我個人孤僻啲 緣份嚟到有嘅咪拍囉 無嘅都無所謂

絕對乎合BMI標準，再瘦真係胸都冇埋
同埋有人骨重，有人肉多，個個體格唔同
我49睇落唔肥，我只係比較返22歲果時同樣體重睇落係會再slim d

同意

退一步講，既然想拍拖，點解要等人追?

大把女人30幾
如狼似虎結埋婚都仲可以出軌
U think u la

減肥減到無肉無波無蘿
睇係好睇
但如果拍拖攬住條排骨咁都唔知做乜春

一句到尾 懶囉
讀完書個世界咁大 你憑咩企定定乜都唔做等人追

皮膚差係你唔保養姐

我都見識過3字頭個樣幾甜嘅女，為左搵伴侶不斷轉工，但都係搵唔到，年紀愈大選擇真係愈來愈少

男人要溝你，唔單止係取決於外表
你要賴落一樣你改變唔到既事，之後埋怨老左無人要。其實你係唔反省下自己

可唔可以教下我點樣同男仔相處？

到底有幾on9 先會上連登問
連登只係一個負能量集中地

我係大學都見唔少類似你fd類型既女仔
反而d樣衰但好姣既女特別多仔

我本身都鐘意年紀大啲嘅女人 又唔係好介意年齡 不過女仔都30幾歲始終會覺得無乜光陰俾佢浪費
好似佢啲咁好嘅人 真心希望佢有個好歸宿

我都A0

咁你快d俾幸福佢 加油ching

始終有年紀差距 佢都唔會敢博喺個𡃁仔身上

識好多女樣有問題都有狗公

因為高質男都好重視自己個人修養同你發覺通常佢地都唔會拍過好多次拖因爲眼角高

相反樣冇問題
但性格古怪
講野九唔搭八就冇狗公

心水清

樓主放低TG
我追你
你唔好俾我追到
咁就keep住有人追你

得罪講句 工作唔係你唯一搵伴侶既地方 有幾多真係嗰度食嗰度嘔 外國大把伴侶喺club度返黎 唔好要賴份工同年齡啦 幫唔到你改變

香港女仔大把market 係咪你性格有問題同自視過高？
有時候理想同現實係兩回事黎架

p.s我媽就60都keep住有拖拍啦 唔好灰心

會唔會因為你優點，只有年輕，當時天真白痴，都因為你年紀細，唔係缺點。
當你繼續停留係個個階段，個人無進步、長大過，而你當時唯一優點已經無左，咁自然無人追

其實好睇肌肉多定肥膏多，只睇重量係唔知睇落去個身形係點。
有啲人輕磅，但啲肉鬆泡泡 有啲人數字重啲，但身材均稱結實，觀感都完全唔同。

點解咁多人覺得呢個係優點
女校俾人印象一係豬扒一係八婆
唔識同男仔相處成班好bitchy
建議你唔好拎出黎講
一聽到已經扣分

我無啦佢35歲 我又未有能力結婚 無謂哂佢時間 只可以祝福佢 多啲喺身邊陪下佢
我多口講句 如果遇到唔錯嘅人其實你都應該主動少少去俾下機會人 如果唔係過咗30 到時你又接受唔到廿幾歲 喺個堆同你差不多年紀嘅又揀唔落手就gg
雖然我好唔鐘意單純用年齡去分人生階段 但去到個個年紀的確好難唔受到壓力

留個tg 大把仔add 你啦

有冇諗過你15歲到25歲呢段期間享受左幾多優惠？

大把中女比後生仔媾 根本睇你有冇魅力

認同
其實人生除左拍拖仲有好多野做
遇唔到岩既咪唔拍住囉
好似樓主咁大怨氣又驚無人要咁
個氣場都負到嚇走人

結論樓主就係豬扒

絲打睇黎都幾成熟respect

如果你樣衰又肥又黑心嘅話，幾多歲都冇人追，再加上呢到係香港，有塊西就無敵

因為年紀大

其實樣唔係最重要 樣麻麻但姣外向&樣ok但無聊內向 會多人揀前者 見身邊好多呢種人d仔一個接一個

係咪男仔都唔鐘意乖乖女
不過都好 唔好玩9乖乖女

可能係啦
佢都係得我地中學呢班best friend同埋幾個大學同學fd就冇

化咗妝就係～ 現今社會 最正一定係廿幾嗰陣

再加埋生活習慣職業～ 你睇下不雅照流出嗰啲 其實個樣多數唔係特別正

連女仔fd都少真係無計

不過我d中學同學都係咁 好多都係單身到2046
唯一好d就係 識嘅仔都比較多
萬一想轉gay都可能有d機會

異性絕緣體留名

我普通樣毒毒好悶，不了

月入十萬，幾差都有隊排

我宜家20 個樣老積到痴線 小學畀人問係咪讀大學
到宜家啲人問我係咪大學畢業 我都好苦惱
唔知過多兩年自己會點⋯ 我重點係有眼袋 眼袋好大好深
成日都好絕望

當然仲有好多內在優點啦
溫柔 ，唔鬧人，人地鬧交都係我做和事婆
興趣方面都有好多
但都冇人追

又一個心水清
講得出40都仲係正菜，應該未見過班女落妝個樣

都係2字頭？

咪細蚊仔扮大人

D男人而家只睇外表，我已經到中年，😢盡力做好人，又唔吸毒又唔去夜街蒲，正常返工收工，會捐款做善事(流浪動物)，只怪😢自己生得唔夠靚，性格唔夠外內，唔夠高 ，只怪自己朋友圈子太窄，到60歲做孤獨老人

出得D 咁既垃圾POST 係到9UP , 證明你既質素係幾撚低
有條件 正常少少既 會驚自己玩完?
22歲咁春青 都冇男溝你 就知你幾撚豬啦
唔好話30 40歲, 50歲都應該大把女人正過你
起碼人地有女人味 思考水平 都一定高過你

又唔好咁講 機會係細啲 單如果冇圈子 真係正常樣都可以冇人溝～

一次唔得再追第二個

發覺自己好難中意人 呢個再對試一個已經係兩三年前

22歲都無圈子就抵撚死啦，岩岩先讀完書，
又唔係出黎做左十年八年野，咁快無哂朋友
無朋友既人 本身個人就有問題 ，
即係d仔為左蝦條，連佢個樣 或者性格都唔想頂
蝦條都廢事呃

uwin～

睇返原來你係噯昧左都無一齊，咁點解唔自己主動溝人？

仲係2字頭

咁都唔係好老啫

我成日同佢講 如果我係les我第一個食左佢先
好可惜我唔係
可能因為佢又冇返工又冇出去識人
所以朋友真係唔多
不過朋友貴精不貴多啦
一路都想佢出pool但又唔想佢出

白痴 點解要用有冇人追去設定自己價值

問題係你失咗身未先
未失一定有人肯埋單
如果失咗 咁䱷算吧啦

不過身體真係大不如前
點都無年青個種幾晚唔訓都係咁有活力

唔好話咩好難有人追
根本就係你地揀擇 人地追你就嫌人背景/工作等等
咁樣點同你玩

一向淨係溝中學生
利申：40歲

講到咁好即刻飛左條仔溝左佢

乜料，係咪你對男人既定義有d唔同

49唔重，唔好過50就得

財力既野唔分性別嘅，女人唔上進唔可以怪冇高汁仔要（用返佢哋成日撚9既言論）

好輕

唔怪得咁瘦

乖乖女d人多數覺得有仔

點會呀
靚嘅就幾多歲都有人追啦

你講緊毒l？

佢唔係les我都唔係
雖然我都想但後果會好嚴重

我快30歲，依然大把人追
真心睇平時點保持身材同皮膚
同埋有冇努力增值自己個內外
正所謂:美人在骨不在皮

香港女仔點可能無人追，除非你個樣…好嚴峻

去番原本個問題

好識安慰人開解人<--其實係咪想講個個都係出左事/分左手/唔開心先會諗起佢

你都係想人搵你姐，留tg啦臭g

你的樣子姐

你d兒登溝唔到女咪追求內涵囉, 仲有成1430個兒登仔

睇人架啫
出黎做野
樣真係正正常常，甚至學你話齋化左妝見得下人嘅，而性格又唔太閪，肯定大把狗公埋身

上左妝先正就唔可以叫正呀？

push

其實點解會係22既？ 一直以為25先係分水嶺
依家已經22啦

原來係咁。

肌肉重d㗎 同埋我唔瘦

依家邊個唔自問正常樣自我感覺良好既人太多

唔化就唔見得

個個都話自己正常樣 好少少已經女神級

做運動啦懶閪

其實我有，不過最後原來係時間交錯左，佢最後揀左個公廁
後來佢仲有揾反我，不過我覺得既然我唔係你第一選擇，我寧願走